export interface IPregunta {
  id: number
  pregunta: string
  respuesta: number
}

export const preguntas: IPregunta[] = [
  {
    id: 1,
    pregunta: "Past Simple (Pasado Simple) - Afirmativo",
    respuesta: 1,
  },
  {
    id: 2,
    pregunta: "Past Simple (Pasado Simple) - Negativo",
    respuesta: 2,
  },
  {
    id: 3,
    pregunta: "Past Simple (Pasado Simple) - Pregunta",
    respuesta: 3,
  },
  {
    id: 4,
    pregunta: "Past Continuous (Pasado Continuo) - Afirmativo",
    respuesta: 4,
  },
  {
    id: 5,
    pregunta: "Past Continuous (Pasado Continuo) - Negativo",
    respuesta: 5,
  },
  {
    id: 6,
    pregunta: "Past Continuous (Pasado Continuo) - Pregunta",
    respuesta: 6,
  },
  {
    id: 7,
    pregunta: "Past Perfect Simple (Pasado Perfecto Simple) - Afirmativo",
    respuesta: 7,
  },
  {
    id: 8,
    pregunta: "Past Perfect Simple (Pasado Perfecto Simple) - Negativo",
    respuesta: 8,
  },
  {
    id: 9,
    pregunta: "Past Perfect Simple (Pasado Perfecto Simple) - Pregunta",
    respuesta: 9,
  },
  {
    id: 10,
    pregunta: "Past Perfect Continuous (Pasado Perfecto Continuo) - Afirmativo",
    respuesta: 10,
  },
  {
    id: 11,
    pregunta: "Past Perfect Continuous (Pasado Perfecto Continuo) - Negativo",
    respuesta: 11,
  },
  {
    id: 12,
    pregunta: "Past Perfect Continuous (Pasado Perfecto Continuo) - Pregunta",
    respuesta: 12,
  },
  {
    id: 13,
    pregunta: "Present Simple (Presente Simple) - Afirmativo",
    respuesta: 13,
  },
  {
    id: 14,
    pregunta: "Present Simple (Presente Simple) - Negativo",
    respuesta: 14,
  },
  {
    id: 15,
    pregunta: "Present Simple (Presente Simple) - Pregunta",
    respuesta: 15,
  },
  {
    id: 16,
    pregunta: "Present Continuous (Presente Continuo) - Afirmativo",
    respuesta: 16,
  },
  {
    id: 17,
    pregunta: "Present Continuous (Presente Continuo) - Negativo",
    respuesta: 17,
  },
  {
    id: 18,
    pregunta: "Present Continuous (Presente Continuo) - Pregunta",
    respuesta: 18,
  },
  {
    id: 19,
    pregunta: "Present Perfect Simple (Presente Perfecto Simple) - Afirmativo",
    respuesta: 19,
  },
  {
    id: 20,
    pregunta: "Present Perfect Simple (Presente Perfecto Simple) - Negativo",
    respuesta: 20,
  },
  {
    id: 21,
    pregunta: "Present Perfect Simple (Presente Perfecto Simple) - Pregunta",
    respuesta: 21,
  },
  {
    id: 22,
    pregunta: "Present Perfect Continuous (Presente Perfecto Continuo) - Afirmativo",
    respuesta: 22,
  },
  {
    id: 23,
    pregunta: "Present Perfect Continuous (Presente Perfecto Continuo) - Negativo",
    respuesta: 23,
  },
  {
    id: 24,
    pregunta: "Present Perfect Continuous (Presente Perfecto Continuo) - Pregunta",
    respuesta: 24,
  },
  {
    id: 25,
    pregunta: "Future Simple (Futuro Simple) - Afirmativo",
    respuesta: 25,
  },
  {
    id: 26,
    pregunta: "Future Simple (Futuro Simple) - Negativo",
    respuesta: 26,
  },
  {
    id: 27,
    pregunta: "Future Simple (Futuro Simple) - Pregunta",
    respuesta: 27,
  },
  {
    id: 28,
    pregunta: "Future Continuous (Futuro Continuo) - Afirmativo",
    respuesta: 28,
  },
  {
    id: 29,
    pregunta: "Future Continuous (Futuro Continuo) - Negativo",
    respuesta: 29,
  },
  {
    id: 30,
    pregunta: "Future Continuous (Futuro Continuo) - Pregunta",
    respuesta: 30,
  },
  {
    id: 31,
    pregunta: "Future Perfect Simple (Futuro Perfecto Simple) - Afirmativo",
    respuesta: 31,
  },
  {
    id: 32,
    pregunta: "Future Perfect Simple (Futuro Perfecto Simple) - Negativo",
    respuesta: 32,
  },
  {
    id: 33,
    pregunta: "Future Perfect Simple (Futuro Perfecto Simple) - Pregunta",
    respuesta: 33,
  },
  {
    id: 34,
    pregunta: "Future Perfect Continuous (Futuro Perfecto Continuo) - Afirmativo",
    respuesta: 34,
  },
  {
    id: 35,
    pregunta: "Future Perfect Continuous (Futuro Perfecto Continuo) - Negativo",
    respuesta: 35,
  },
  {
    id: 36,
    pregunta: "Future Perfect Continuous (Futuro Perfecto Continuo) - Pregunta",
    respuesta: 36,
  },
  // {
  //   id: 1,
  //   pregunta: "Presente Simple (Simple Present) - Afirmativo",
  //   respuesta: 1,
  // },
  // {
  //   id: 2,
  //   pregunta: "Presente Simple (Simple Present) - Negativo",
  //   respuesta: 2,
  // },
  // {
  //   id: 3,
  //   pregunta: "Presente Simple (Simple Present) - Preguntas",
  //   respuesta: 3,
  // },
  // {
  //   id: 4,
  //   pregunta: "Presente Continuo (Present Continuous) - Afirmativo",
  //   respuesta: 4,
  // },
  // {
  //   id: 5,
  //   pregunta: "Presente Continuo (Present Continuous) - Negativo",
  //   respuesta: 5,
  // },
  // {
  //   id: 6,
  //   pregunta: "Presente Continuo (Present Continuous) - Preguntas",
  //   respuesta: 6,
  // },
]
